[緬甸內戰] 克欽獨立軍成功攻佔 近PharKant既 2個 緬甸軍營地同 1個警局

檢獲左啲彈藥同武器
KIA invaded the camps of Burmese Army near PharKant, Kachin state today. KIA took control of two camps and one police station.
Source - Khit Thit Media

好波食住個勢啊

2019年71, 香港示威者 無任何武器, 都攻佔左立法會

推

多得cctoy教人點勇武

又打飛機

好波 繼續上

唔錯

好波

攻入仰光、曼德勒、內比都

玩大左

那來的武器

屌， 係班狗放水俾示威者入咋

呢個係高登第一智將豬閪成喎